呢場波狼隊真係輸得好慘！

呢場波狼隊真係輸得好慘！！難得佢地事隔30幾年再次重返歐洲賽舞台！！講真，我個人真係好希望佢地可以繼第一屆歐洲足協盃之後，再次殺入決賽，並且攞到冠軍！！
老實說，如果球12碼入咗真係好踢好多，部署相對地容易少少！！之後係咁守，又真係守得好好喎！！咩波都截到！！奈何一個角球突然唔集中就被人頂入！！😭😭😭😭😭
最慘係下屆狼隊無得再踢歐洲賽，真係唔知以後仲有無機會喺歐洲賽再睇到狼隊嘅風采！！依家唯有希望佢地嚟緊呢屆超聯繼續有更好嘅表現，起碼搶到頭5名先，唔駛再睇人面色嘛！！GOOD LUCK!!!!!

西維爾踢西維爾杯 捱咗八十幾分鐘算係咁